加拿大要人！中共意圖操控加拿大大選！

溫哥華星島日報頭條

有當地朋友話，而家情況好嚴峻，因為加拿大唯一華人廣播集團 “新時代集團” 完全偏頗親中人士，多次歪曲事實，甚至打壓撐港節目主持。 (例如李婉華播放 “願榮光歸香港” 後節目立即被停播) 即使相新時代集團投訴到國家廣播局亦不作回應

另一方面，親中人士衝擊撐港集會，甚至意圖製造721 811式襲擊事件。 (幸好加拿大警方唔係香港黑警，及時叫集會人士疏散同埋調查襲擊者……可惜無人被捕)

而家加拿大最少缺3～5萬香港人返黎投票救亡。 係加拿大要人！各位真係要幫幫手，加拿大藍絲廢老極多，情況岌岌可危！ 加拿大要人！！拜託曾經移民過去嘅手足，可以飛一趟嘅話請返去一次！唔飛得嘅，一定要參加海外投票！香港唔可以再少一個國際後盾！！

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

加拿大最大新聞網絡CBC報導
中共以及5個國家干預加拿大聯邦大選

Canadian intelligence services have warned about the possibility that six different countries are going out of their way to meddle in the Canadian federal election.

文宣 加拿大專用

明報：傳李婉華加拿大電台節目播《願榮光歸香港》後被封咪 (15:58)

早年移居加拿大的李婉華近年為加拿大中文電台AM1470主持節目，近日有傳指她在節目中播放網民為反修例運動創作的歌曲《願榮光歸香港》後，電台收到不少當地華人投訴，更傳李婉華因而被封咪。不少網民在電台的官方facebook留言力撐李婉華。李婉華接受傳媒訪問時拒評論事件

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

班人咁搞美國既兄弟加拿大
傻的嗎

推
希望有加拿大國籍既手足可以幫幫手
唔想加拿大變支拿大

推

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

變左啦 支那人多過鬼佬 可惜鬼佬仲唔醒 比人滲透晒

響加拿大去華人餐廳食飯就會聽到幾多藍絲言論，好恐怖！！

屌
加拿大自己咁撚軟弱任人浸

Push

澳州同加拿大已經變左支那一個省 聽普通話多過英文

澳洲都醒
偏偏加拿大。。

兄麥鬼野弟
根本就係美國既護城牆
佢班友真係想死

鬼佬以為加拿大同反送中無關
佢地唔知反送中係因為孟晚舟被加拿大拉咗，用來拉加拿大人做交換籌碼

整啲poster貼係外國人較多既地區

加拿大要人！Victoria要人！

push. 要人！集會同投票要靠大家！

CCP is the most evil exist. Must be erase!

在港 加拿大人 投票 急

push

d鬼佬見到咁唔會仲信中共有滲透掛
滲透到而家咁lu wo

幫助加拿大手足

有投票權，應該投比邊個

過政府自己都好似想奶支咁，真係要搞搞佢

但全篇沒講要投邊個wo，就算唔講投邊個起碼講埋唔好投邊個啊

real Chinazi

推呀

得兩個黨
剛剛justin比人爆blackface

我冇去過加拿大

加拿大手足，投票啦

有文宣解釋嗎？

有嘅話就唔洗咁頭痛……

多倫多好多間諜

好撚多支那喺加拿大

[突發郵件轟炸行動] 我哋要迫加拿大議員表態支持香港

大選臨近，加拿大總理杜魯多對北京放話越來越強硬，繼8月21日表示“要捍衛自己的利益，無意在糾紛中退讓”後，9月5日又指責中國“使用任意拘押作為手段來達成國內國際政治目標”，另一方面，他卻在9月4日宣布任命中國人的老朋友鮑達民（Dominic Barton）為駐華大使，旨在修復中加關係。

距離投票還有一個半月，加拿大廣播公司9月5日民調顯示，執政自由黨支持率為33.4%，落後於反對黨保守黨的33.8%，如何在涉華問題上贏得選票，成為杜魯多扭轉焦灼選情的着力點。中國對孟晚舟事件的持續報復不僅令兩國關係劍拔弩張，也令加拿大主流民意反彈希望對華強硬，杜魯多此時說硬話也是民心所向。加拿大政治及外交政策評論家坎貝爾-克拉克（Campbell Clark）認為儘管對華關係不是今次選舉的主導議題，但其重要性也高於以往。加拿大目前存在着兩種截然不同的對華政策主張，保守黨要與中國脫鉤，自由黨則相信可以超越困境重返中國。

坎貝爾-克拉克9月4日在其《環球郵報》專欄《任命新駐華大使顯示杜魯多尋求重返北京》一文中指“加拿大在公民被囚、被北京言語霸凌，杜魯多一邊態度趨於強硬，一邊派遣成熟且富魅力、與亞洲關係密切的鮑達民出使北京，意味深長，因為鮑達民深信與中國接觸的重要性。”

杜魯多的對手、保守黨領袖安德魯·謝爾（Andrew Scheer）倡導與中國脫鉤戰略，認為加中沒有共同利益，加拿大應該在中國之外尋求機會。杜魯多在繁忙的選戰中公布對鮑達民任命，顯示他無法接受這一前景。

儘管加拿大外長方惠蘭表示鮑達民大使的核心工作是“營救前外交官康明凱和商人斯帕沃”，但坎貝爾-克拉克“很難相信他去中國只是為了解凍目前冰冷的關係，鮑達民相信亞洲（特別是中國）是全球經濟發展的主要動力，主張加拿大必須與之掛鉤”。坎貝爾-克拉克指鮑達民“在2016年拒絕駐華大使一職”是因為想做滿淡馬錫全球總裁的第三個任期，現在他臨危受命，可以打賭他“會讓北京與渥太華重開談判，讓北京拋開爭議重新拓展貿易”。因為他當杜魯多智囊時，用的就是淡馬錫風格的大手筆：建議加拿大採取雄心勃勃的移民擴張計畫，以及大規模的職業再培訓”。

加拿大政論雜誌《麥克林》（Maclean's）專欄作者傑森·科比（Jason Kirby）指鮑達民的任命令加拿大商業領袖們歡呼，前大使麥家廉也稱他是“非常幹練的人”。科比在《從杜魯多經濟顧問到中加關係的修復者》一文中指鮑達民相信“加拿大可以在人權等問題上對中國施加影響，前提是兩國間有更🇨🇳🇨🇳深層次🇨🇳🇨🇳的經濟聯繫”。

但鮑達民的駐華前景並非被所有人看好，如果保守黨在十月選舉中獲勝，新一屆政府能否繼續讓鮑達民出使北京，還是個未知數。加拿大CTV電視台引述前保守黨政府外長彼得·麥凱的話說“他沒有任何外交經驗”，而駐華大使“對最有才華的外交官來說，都是一項極具挑戰的任務”。《環球郵報》更指他與中國經濟精英關係密切，還曾直接服務於中國利益，出任中國國家開發銀行國開金融顧問委員會成員和清華大學客座教授，最近還擔任了加拿大Teck資源公司董事長，而中國國企中國投資有限責任公司擁有其中10.5%的股份。保守黨議員查爾斯（Charlie Angus）直言他不適合擔任駐華大使，因為加拿大“需要一個職業外交官，而非一個中國人的朋友、一個中國利益相關者和自由黨利益相關者。前保守黨總理馬爾羅尼擔心他是否合格，因為他在領導淡馬錫時就在中國鎮壓維吾爾人的地方辦過聚會”。前外交官、加拿大布魯克大學政治學教授伯頓（Charles Burton）懷疑他對加拿大價值觀的堅守，不會就人權及自由問題與北京交涉。

幫friend問

如果有citizenship但係無canadian address有無嘢可以幫到手？
無address好似投唔到票？

加拿大佬堅on9
等合併啦

屌加拿大比人入哂喇 幾個紅底做埋議員 加拿大完全冇反應

歐美澳等民主國家比中國人移過去，根本就是自己找死

屌真係世界毒瘤

20歲的事都拿返出黎講on撚9

又有新名詞: Chinada

大力推

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈，6點遮打反對匯豐打壓，10點太古城全民運動日

921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐

922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

721

搵唔到以前個地址點算

有無親戚地址？ 有既話可以拎黎登記做海外選民，但係要快 10月21號大選，佢要verify左你再寄封voting ballot比你，無乜時間剩！

同個fd講咗

佢話要揾下有無唔係藍嘅親戚
佢又問: 如果無入境紀錄係咪會出事？

代佢唔該巴打你先

今日香港 明日加拿大

幫推

唔係有得海外投票咩

commies nust erase

tui

多元文化完全係比晒中共機會，多元都要平衡各種族/國家人數架

China is manipulating the Canadian election!

呢層真係唔知 但係照apply左先啦 最多唔得既姐

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

yes exactly

yes cls

929 anti chinazi

文宣post行動post無人理，fake news post就上熱門
無啦，再係咁輸得

樓主借po Twitter

左膠政治正確綁手綁腳

推呀!

我識親向八九十年代已經移左民再回流香港既加籍人士佢地十個有九個半都藍撚到仆街，呢班人最撚鍾意揸住加籍 passport 同人講中國已經係強國，冇中國香港唔會有今日，呢班親中加拿大人我諗冇撚得救。

唉，仆街。。

(轉載)
小濤！我現在在溫哥華工作是一名上門銷售員。今日去到其中一個客人嘅屋企，同佢傾左一陣計之後，佢知道我係香港來之後佢問我香港現在情況，我就如實話比佢聽。

佢同我講佢依家92歲，1952年係英國過嚟溫哥華，來之前經歷二次世界大戰，當時佢係軍隊嘅一名護士，佢老公就係一名軍人。佢知道我好擔心香港嘅情況，佢同我講佢係二次世界大戰嗰陣時候亦都試過好驚，不過驚係冇用（feeling fear will not stop the war）

所以佢謹守佢嘅崗位, 配合其他正在打仗嘅同伴，佢話當時冇人知道結果，但係如果個個都只係驚，結果就會只得一個，就係比納粹軍滅族！佢托我同香港人講:

Don’t Fear! Stay strong and understanding how important you are! No role is too small during a war and every role contributes to a greater success! No one knows the ending of WWII until it ended and become part of the history book.

一班深藍響度話無可能對抗中共嘅時候，反而一班經過戰火洗禮嘅就毫無保留撐香港。 深藍嘅無必要再深究同糾纏，因為中共倒台嘅時候佢地自然會站勝利一方認屎認屁攞光環攞著數。 口講到幾咁撐中共，但根本無任何五毛或者黑警會因為中共倒台而殉黨自殺。 而推翻暴政嘅人已經有多名義士以死明志。 兩者差異之大完全差天共地。 叫班藍絲自殺幾個黎睇下再講啦！

有無得眾籌開個新台？

加拿大要嘅中文台唔容易，每個城市已經定咗有幾多個小數民族嘅電視台，要額外發放牌照有難度

況且而家後生都唔睇電視，索性開YouTube Channel可能仲好

我寧願信德國左膠覺醒同美俄合作消滅中共都唔覺得加拿大人會覺醒

遲d變埋共產黨都無反應呀

有好幾個了

加情報高官泄密北京？恐涉成千上萬人生命!

日前，加拿大王家騎警前情報部門主管卡梅倫．奧蒂斯（Cameron Ortis），因為涉嫌竊取國家安全資料遭拘捕起訴。奧蒂斯曾經主管東亞事務，被稱「中國通」，外界懷疑他曾將情報賣給北京。日前加拿大騎警總長首度發聲明，坦承奧蒂斯確實擁有獲取重大情報的權力，聯邦政府正在全力調查，且就此損失進行評估。

根據外媒報導指出，現齡47歲的加拿大王家騎警高官奧蒂斯，因涉嫌違反加拿大信息安全法，已經在13日被拘捕起訴，他遭控涉嫌泄露政府秘密和侵犯國家安全罪。他是一位能說一口流利中文的情報高官，頭腦相當精明，且很具有網路安全知識，並擁有最高級別的情報權力，可接觸到涉及國家安全的重大機密，甚至還能分享其它五眼聯盟國家(即美國丶英國丶澳大利亞及紐西蘭)的情報資料。這次他涉嫌泄密的消息，對於加拿大政府及其盟友皆造成了相當大的震盪。

9月16日，加國王家騎警總長露姬(Brenda Lucki)發聲明表示，由於奧蒂斯所擔任的職位，使他不只可以得到加拿大情報界的信息，亦能獲得來自於國內及國際盟友的情報，若他遭指控的那些罪行被證實屬實，則後果將非常讓人不安。因此，加拿大將會全力完整地調查他涉及的所有情事，以確保公眾安全。

聲明中稱，我們正在評估他涉嫌的相關活動，及對於安全信息可能造成的影響。另一方面，我們也意識到加拿大與國外合作夥伴的業務，將可能會面臨到的風險。我們保證，已經正在採取相關策略，以緩解可能受到的傷害。

加拿大總理特魯多(Justin Trudeau)亦發表聲明強調稱，加拿大高度重視此案件，我向大家保證，目前最高階的單位正與盟友國進行合作，全力調查這個案件。

加拿大情報界認為，當今應該盡快瞭解奧蒂斯究竟泄漏出多少的信息，給哪些實體單位，因為大則攸關及國家的安全，小則涉及到許多線人的人身安全，恐怕還可能牽涉到成千上萬人的性命。

根據《自由亞洲電臺》報導，這次奧蒂斯的行跡會敗露的原因，正巧是美國司法當局針對一家溫哥華網路安全公司涉嫌組織犯罪的調查。在今年春天，美司法機構逮捕了這家網路安全公司的負責人拉莫斯（Vincent Ramos），才意外地在他手提電腦資料中，竟然發現有加拿大騎警的內部機密文件，隨後經由順籐摸瓜，最後揭穿了奧蒂斯的泄密行徑。